肥通先達開市快報 iPhone XS Max暫時最多賺$1,301

iPhone開賣日，Gadget Guy兵分三路，除了直擊尖沙咀及銅鑼灣開賣現場外，肥通亦來到先達了解開市行情。今年到先達放機的人相對往年較少，大機iPhone XS Max 512GB第一口價是賺$300，但其後就高開到$13,800，即賺$1,301。

正常來講，iPhone開賣日當日，先達一開門就會企滿人，行都行唔到。但今年明顯較為冷清，只有幾間舖開門，放機的人也非常少，連專門收機的舖頭亦非常冷清。而不少公司貨或後門貨已經送到先達，主要是256GB的型號，相信某些舖已經不需要收街外人的機。

目前報價，大機暫時賺$1,301，細機iPhone XS 512GB就只賺$100。等陣12點Gadget Guy就會係先達開live，想知價位會不會再上探，就記得留意Gadget Guy Facebook。